如果Switch出三國志大戰就好啦 有無同好?

以前NDS時代三國志大戰‧天
真係好玩到爆
有無人記得??
希望Switch會出三國志大戰啦
佢得街機 真係好難會去玩
出手機game又好垃圾

d卡幾好J

佢要出都出手機啦 賺死佢

係 一定逼人課金抽卡

好想玩番

正

玩街機囉

出手機我一定重課..之前無雙又係

超正

係嘅最好玩返日版

真心好難會成日落機鋪玩

不過真卡都好好j

真係玩點都打街機
console玩點控騎兵連突
又弓國志大戰